我正式宣布：曼聯係屎

咁輸比曼聯果隊咪屎都不如

做乜尻呀

狗